唔閂埋個嘴食嘢啲人究竟咩構造

屌明明勁唔自然 又核突
食到習習聲
啱啱想試吓學佢哋咁 又學唔到
點解啲人都做得出
成隻狗咁

Japjapjap.gif

見親人咁食嘢法就想打鳩佢

真係好無家教